長洲係咪全港最多單車意外嘅地方？

次次去親長洲都鬼死咁多人，明明條路已經窄到死，但都係好撚多人踩單車

以單車意外嘅數量嚟講應該問鼎全港第一